全球10大最值錢球會

全球最值錢球會係邊間？呢條問題咁簡單，喺《百萬富翁》最多值1,000蚊…冇錯，就係曼聯啦！會計師行畢馬威（KPMG）發表報告，指按照2014至16球季數據統計後，曼聯以30.09億歐元（約262億港元），拋離去年報告以29億歐元並駕齊驅嘅皇家馬德里，獨領全球最值錢球會，更成為首間價值超越30億歐元嘅球會！兩大西甲班霸皇家馬德里同巴塞隆拿，分別以29.7億歐元同27.6億歐元排2、3位。

另外，全球10大最值錢球會有6間嚟自英超，除咗曼聯之外，仲包括曼城、阿仙奴、車路士、利物浦同熱刺，KPMG全球體育事務總監Andrea Sartori表示足球作為品牌嘅價值只會不斷提高：「喺媒體播映權方面，即使各國賽會已經訂出相應政策吸納全球球迷，英超仍然完勝所有歐洲聯賽。」

全球10大最值錢球會
排名 球會/聯賽 價值（歐元）
1 曼聯/英超 30.9億
2 皇家馬德里/西甲 29.7億
3 巴塞隆拿/西甲 27.6億
4 拜仁慕尼黑/德甲 24.4億
5 曼城/英超 19.7億
6 阿仙奴/英超 19.5億
7 車路士/英超 15.9億
8 利物浦/英超 13.3億
9 祖雲達斯/意甲 12.1億
10 熱刺/英超 10.1億
資料來源：KPMG

雲格

阿仙奴咁撚值錢原來

唔係有你係到唔只值咁少啦

值錢在雲加

負資產

無佢上左頭四啦

濕鳩 x 1億

鏝城其實憑咩排五

有價無市啦

一條垃圾橋加一條垃圾火車線就夠買灑頭幾隊

球員們值一億 2&b值負五千萬

利記咁有錢

最值錢又點，咪又係排第6

六阿

On9死拜狗已經10:2炒尻我地 仲要搶埋第四

英超啲球會好有錢